400k本 仲搵到fd夾 想創業 可以撈咩？

唔想做打工仔
衣家個時勢想創業應該撈咩好
諗過熟食同玩具

試過兩樣都衰 咪撚學人創啦手

燒生蠔

Ptgf總部

喱d都問連登仔

連登仔點會識

係諗過啊 未試過

連做咩都未知就話搞生意真係捐咗佢好過

其實物色過d附近有學校既鋪頭仔 覺得做熟食的確有得諗 因為賣咩野貨都可以死 但賣野食就點都唔會死 如果無食物中毒事件發生既話

舖租蝕死

落多啲辣椒醬 放多啲紫菜 去百佳買最cheap果隻泡菜 咩野食都放一大堆落去
掛個名韓式小食
你賣咩都發達

衣家賣玩具應該無得做
熟食死症就真係鋪租 好難入手

幫袁生出書

開慈善機構

Ptbf

網店 租個倉 賣淘寶貨 假鞋袋當真賣
利申 9up

養雞

兩樣都冇得做.

開ptgf版嘅141

網上夾公仔

賭

屋邨加埋多學校可以撚撚

記住定位唔可以太高

主要客源係學生